屌 都叫左咪撚燈

係咪衰 呢獲柒左啦